1989年的你 點擊此處與89們展開激情對話

本群since 2007 由最初msn年代開始
我地呢個谷 各會員非常熱心已讀不回
日日有人講野
有活動仲有好多絲打
89群 我最有信心！

邪教式，快report

又係你隻騙子廢柴垃圾
呃咁多人，仲未俾天收咩？

愛康健條撚樣扮睇唔到

真係可憐
自己同空氣講野
無人問津